(Alice was naar de kust eenmaal in haar leven, en komen tot de algemene conclusie dat waar je naar aan de Engelse kust vindt u een aantal zwemzones machines in de zee, sommige kinderen graven in het zand met houten kruizen, vervolgens een rij lodging huizen, en daarachter een station.)
